10.6大遊行國際風向整合︰未來半個月轉成和理非就可以輕鬆贏

國際風向有幾重要，相信大家都知。咁一連三日回應緊急法嘅示威活動告一段落之後，係時候總結一下喺國際戰線上嘅得失。

首先總結一下，基本上所有外媒都認為緊急法係不能接受，基本上一致認為星期五起一連串暴力事件同社會亂局嘅罪魁禍首係林奠

但係﹗對於抗爭者嘅評價，佢哋係有好大分歧﹗

以下係英美各大媒體對10月6日大遊行嘅報導整合，排名從極負面到極正面

BBC︰
《Hong Kong protest march descends into violence》

和平示威嘅篇幅極短，大量寫抗威者嘅暴力行為，內文雖然有指出係攻擊政府同中資機 構，但直指香港10月6號示威以暴動作結警犬鎮壓行動寫喺暴動作結之後，明顯有合理化犬方行動嘅感覺寫打DC狗，但竟然無講清楚係條仆街撞人在先

短評︰我屌你老母BBC，寫得咁差，資料又少，仲要放頭版，根本就係抹黑

CNN︰
《Protesters appear to be hit by taxi and man beaten bloody in another violent turn for Hong Kong》

以的士撞人為主打，但大家唔好開心住，因為CNN係咁寫︰man（DC狗） was beaten bloody by a mob（暴徒），不過佢下文有提到所謂嘅mob有畀其他人拉開，之後亦有明示蒙面法無用，完全係林奠越搞越亂。但總體上對香港嘅描述係無論政府同示威者都開始失控

短評︰唔好以為有哂前因後果，獅鳥就一定會被接受，就算出師有名，暴力始終係比較難接受

美國之音︰
《香港市民冒雨抗議禁蒙面法警民之間再爆激烈衝突》

主要報導威示場面，冇咩講示威者不是，無咩特別立場

衛報︰
《Thousands on streets of Hong Kong rage against mask ban》

相對正面同客觀，之前一日嘅報導亦有直指緊急法係專制嘅法案，主力描寫遊行嘅盛況，暴力場面寫得好少，亦有指出中共同警暴問題

少少補充︰衛報琴日有報導小型嘅人鏈活動，咁其實幾得意，因為琴日壇嘢只係好細，但證明咗喺亂咗十幾日之後，之前報到厭嘅和理非活動，正重新獲得關注，呢點非常重要

華盛頓郵報︰
《Hong Kongers ignore mask ban, march in huge numbers》

睇標題都知正面，講遊行好多人，起初非常和平，後來黑警又搞事，基本上就係講緊政府有盡方法打壓緊香港人嘅自由，而香港人正喺度為自由而戰，非常正面
短評︰foucs自由同民主先有最大市場

紐約時報︰
《In Hong Kong’s Crackdown on Protests, Face Mask Ban May Be the Start》

《Hong Kong Rallies Turn Violent After Thousands Defy Face Mask Ban》

連續出咗兩篇，寫得非常之好，清楚指出林奠先係一切亂局嘅根源，同時指出蒙面法只係第一步，香港人雖然知道希望渺茫，但仍然決定奮戰，非常之悲狀同時，值得留意嘅係，佢有特別講緊急法令香港人嘅抗爭更有合理性同容易理解（因為之前撤回咗之後好多外國人根本唔知我哋做咩）

短評︰緊急法先係重點

-------------------------------------------------------分隔線-----------------------------------------------------------

以下係我嘅肺腑之言，希望大家可以聽我講
其實大家都睇到，國際戰線嘅輿論真係開始轉，好似BBC同CNN呢啲媒體，其實中共一早有滲透，已經開衡馬力抹黑。但大家唔洗太擔心，因為現時只係中共臨死前嘅全力反撲

如果大家有留意國際新聞，侵侵正被無理頭彈劾緊，而英國亦因為脫歐問題自身難保，因此英、美兩個同香港最大關係嘅大國都無法分身處理香港問題。而中共就係利用呢段空窗段，全力想喺呢段時間內平定香港

但大家唔洗擔心，呢段時間去到十月尾十一月頭就會完結，只要香港人權及民主法案成功立法，香港嘅大局就可以底定，所以急嘅係中共而唔係我地

我認為呢個星期五以來嘅武力升級其實係非常之成功，雖然損失咗一啲輿論，但已經清晰向全世界表達咗香港人無論如何都唔會接受緊急法，否則陷球產﹗同時亦令全世界嘅焦點重新回歸香港，呢個係咁多位手足嘅犧牲換返嚟

所以大家見到，而家連一個普通嘅小型人鏈活動，都可以得到衛報嘅大幅篇報導，換言之，由聽日起將主力轉返做一啲有創意嘅和理非活動，成本效益係比勇武行動高好多﹗一來可以減少傷亡，兩來可以穩定返國際戰線

美國嗰邊已經講咗會制裁所有通過緊急法嘅行會成員，而英國亦承諾喺脫歐後就會立英國版嘅人權法。而呢一切只係需要等到十一月﹗大家想舒舒服服咁贏定係轟轟烈烈咁輸？未來半個月，請各位手足忍一忍手，轉返做和理非行動先

Pish

推

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

push～

理性分析

cnn同bbc兩個左膠大報
咁係時候做返d左膠野
樓豬有冇興趣一齊貼黃店連豬

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

推 我地贏緊 唔好裝修到比政府搶到道德高地

聽你講做埋啲無謂嘢條例晨早過咗

可以暫時回復多區唱歌
凝聚返社會運動既能量

因為政府而衰到無嘢好輸，所以佢要做嘅嘢就係將我哋拉落同一水平

咁樣分析國際風向唔錯

Support!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家變返和理非感召世人
等待人權法案通過

現階段 的確係和理非 文宣 全面進場，

海量性宣傳。

黎幾日勇武好多日，

以家需要文宣鋪天蓋地宣傳

其實可以暫時回到唱歌方向
到時睇下港共班太監仲可以點臭串

推，我真係有啲攰

推上

一句相信前線，前線係有iq 同eq，兄弟爬山，多打國際戰線

Push
簡單黎講就係唔使貪大場面， 唔使覺得成日要升級， 唔使日日覺得做左野， 左膠野係最可以幫我地國際線搶番分

起碼比例會以 2:8 文宣力量去做，

勇武唔係要退，係要抖一抖回氣，

以家文宣組接力勇武比大家既材料去宣傳

同意

其實真係唔洗覺得要日日做嘢，對方而家係想全力加速去end game，我地放慢步伐就得

push
前線巴打休息一陣先，到和理非上場

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地

支持！

前線手足唔攬哂嚟做，要畀和理非參興

參與

啱 唔好比佢地帶返節奏

加油加油

支持下, 無論和理非定勇武都要齊上齊落, 唔好分離

有心post，推

認同，要表達既野都表達左
係時候要停啦

我意思係拆舖去警告藍絲黑社會呢樣野

武你哋實在係精力太好， 唔知點解好似唔會攰咁 ，可唔可以休息為咗走更遠既路

跪求大家一看

推！好同意！國際文宣戰線多啲幫手推！

和理非人人啱玩

【賀壽送大禮】雙十節將至 香港打靶仔送大禮

唞吓氣，去唱下哥先

Push

做下左膠野先啦大家

非常認同

如果可以做到想和理非就和理非，想勇武就勇武，個效果一定好好

剛柔並重 先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

push

全力做形象工程

比和理非幫下手

10月7 十八區開花 攪黨鐵 停裝修

好明顯既風向law

Bye

和理非是很重要的

推呀 大家唔好睇少國際風向

多謝手足詳細分析

一個準則可以破到而家死局

大家冷靜應對就可以，現時問題不大

立完之後點 你有無睇過條法案

Pushh

呢d先係有用post 明顯冇帶到風向 兩邊point都有

無論點強調淨係和理非 最後都係變勇武

係要做返啲形象工程嘅

推
真係要停下
要比外國睇到香港人係收放自如
政府唔會因為你裝多一日修就有改變
同埋真係要考慮下一般百姓既感覺
舉個例，大西北日日都無輕鐵搭你覺得佢地會點？

一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!

好

和理非比恐怖主意打爆咗啦

出面d post好撚煩 推

我諗好需要另一次百萬人遊行
民陣吹雞和理非 我諗大家都可以忍到

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

推爆你

推唔郁都照推

我相信前線手足，呢幾日要強硬回應係好合理，只要現時轉向和理非，就會輕鬆贏

支持

push
創意好緊要, 外國媒體都係想揾juicy news 報

黎多次和理sor
除左文宣/增加正當性/外媒目光
譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

和理Sor

Signature簽名檔：守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

Agree

推，俾前線休息下

推
長文分析要睇
睇多啲知多啲 唔會亂俾人帶風向

throughout analysis

P牌輕輕一推

認真post 必推

唔需要，因為遊行已經報過好多次，而且都唔可行啦，黑警一定搞事，地區和理非就夠

推推推

努力地推

推，大家幫手上Twitter 轉多d post, 唔好偷賴

贊成地區和理非

記住保持思考，經常反思吸收經驗，避免上當權者的設局

輕輕一推

推 國際戰線都要分清左膠

推多下

其實依家個情況仲未太差
真係驚聽日，港共會盡地一舖，用鬼黎做無差別破壞

一定要挽救下形象
下個星期要和理非

P牌推唔郁

幫推！

推多一下下

推 唔後同勇武割 但比d時間我地國際戰線做嘢

推！和理非活動

同埋，大家諗到啲咩新嘅和理非活動都可以提出嚟，特別係藝術方面嘅？既然我哋嘅和理非活動都係想做俾世界睇，藝術嘅嘢就最容易得到其他人嘅理解同共鳴？
例如舊有嘅連儂牆同摺紙⋯⋯

新嘅，會唔會試下喺地畫大型嘅粉筆畫、開大型音樂會主打唱國歌同今年新推嘅好幾首抗爭歌（當然唔係成日搞，搞到變嘉年華嗰種）

Sorry唔係藝術人，只係諗到呢啲但個人覺得一直以嚟，外國幾鍾意我哋啲creativity

講得幾好

我哋手頭已經有大量子彈核彈 係時候將佢哋煲大發揮最大效用

Pishhh!

幫手推一推

推爆

勇武同和理係不能分割 勇武可以休息抖
下 和理出場

推呢個 一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!
一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!

係，其實主流媒體都知呢幾日大亂係因為林奠，呢一刻收放自如就可以輕鬆贏哂

呢個時候就係應該要有呢啲po

咁星期二大家如常返工

呢個必定要推

可以苦行、裝設藝術、行為藝術等等

忍一忍唔係唔得
但你話要全部激烈抗爭都無嘅話
就好似有少少太倚賴外國

正能量呀喂，比啲火

啱 政府黑警要做嘅嘢就係將我哋拉落同一水平 唔好中計

核彈係健仔同緊急法呀

推上熱門

一推再推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

我覺得要有每日風向整合, 大家話岩唔岩

18區 百萬大遊行

pishhh

巴打好有心
唔該晒幫我地睇實國際反應

和理非唔好賴，勇武已經付出好大代價，有時間就做文宣，唔識就去文宣group 拎圖share 出去fb ，Twitter, Reddit ，我地唔可以輸架！唔好灰心，我地只要堅持係贏緊架

推推

我覺得要有每日風向整合, 世界就係我地風向標, 大家話岩唔岩

大家回血

推呀

和理非->勇武->和理非->勇武->......

同意 戰略一定要齊上齊落

要，但唔可以剩係靠我一個

我地既大台係全世界

［裝修最強招數］重要！裝修佬入！！和理非都入！！

推
我覺得keep住exert pressure先

有巴絲建議十月十黃店懲罰日
呢個idea我覺得好好
正面又益到自己友

我可以幫手睇, 但我打字比較激進 冇巴打打得咁好

Cnn bbc唔怪之得成日俾人話滲透晒
抵俾侵侵屌
最緊要係睇Fox取態
因為某程度係白宮取向
認同要大型和理非轉一轉版面
勇武繼續小規模野貓式打游擊
兩條線一齊做

推啊

冇人知究竟有冇用同影響力點樣
不過我地就一直靠人權法壓迫政府同埋真係有效。

推。分析得好

「認真」各位手足 借東風啊！！！

香港人係時候比啲創意

On9!!!!!!!!!

［核彈整合，文宣組入黎］衝衝子辛苦晒，跟住落黎呢幾日係文宣回合

或者話半個月後政府都係唔理就勇武回歸
反正唔會話冇勇武一段時間就勇武唔返

最起碼裝修要爛鐵，其他可以停哂。

再推推

樓主分析得幾好

支持每日風向整理做參考

其實點解一定要一邊退場
唔係兄弟爬山架咩
事實上文宣係落後左
其實文宣組整一張文宣出黎都唔易架
堅持左4個月 之前民主法案又好似幾順利咁
小小鬆懈姐
繼續和勇同行
和理非繼續文宣戰線
勇武繼續遍地開花
兄弟爬山 核爆都唔割

真心推

認同

標題有d左膠
但內文講得幾好
重點要推實彈槍同緊急法

其實只要前線行動攞返一個平衡就得

和理非平日活動可以繼續

勇武亦可以暫時針對性搞政府合署 / 建制辦事處 等爭議性為零嘅目標先

調整一下目標同程度 大家絕對可以並存並行

始終係自由派媒體寫得最好 NYT同衛報

畢竟靠奶袋底維生

爆一間鋪只需要幾個人幾個鎚, 但洗地係要幾百個文宣幾日時間

文宣組識做啦

勇武亦可以暫時針對性搞政府合署 / 建制辦事處 等爭議性為零嘅目標先

的確係

pppish

Agger.
覺得可以黎一次超級和理非遊行，俾外國見到仲有民心，但假如黑警咁都拉人就會好核突。
（講緊真係唔爆野，行完散水。）

你想港獨就要國際支持, 攬抄完既香港冇價值, 比人當我地係ISIS 我地仲點立國

幫你推，依家係人地急，我覺得係時候慢番，和理非下先

求下你地
攬炒巴文宣巴外國巴泛民個啲做咗好多野
唔好令佢地心機毀於一旦

和理非有曬分工
頂你個肺同我入啊
大把野做啊訓醒啦屌

多謝樓主,睇到喊出黎
呢幾日同極端風向撚對峙得好辛苦

終於有個清醒,有分析有建議嘅高質po上到熱門

推！光復香港 時代革命

繼續和理飛

試下軟性活動先

推
重要

推呀屌

全力啦

推，最初運動成功就係和勇不斷合作、互相補替

FOX正面

其實外國報紙佬都有紅黃，無需咁上心。
最重要係出師有名有理，
咪沉迷做可憐人去博外國寫好你地咁蠢。

我都認同未來幾日係時候轉和理非活動，尤其係雙十節當日。

幫你推

其實已經試過好多次 次次都比狗開拖 肯承認冇可能有和理非街頭活動未...
和理非專心文宣啦 街頭交比勇武手足

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯
[/size=2]

進階

推 我會變身和理非 過左人權法再裝佢老母修

相同諗法
即使勇武抗爭係重要 但都需要時間比文宣消化
否則外界只會唔明我地做緊乜 同埋越黎越多手足白白犧牲

Solomon Yue呢2條tweet都顯示左個問題

黎多次百萬和理非係上策

之前三日勇武係一個警示，一個下馬威，一個對全世界嘅攬炒宣言，只要收放自如，呢個回合就係大勝

國際戰線要人
靜靜地等法案通過左先！

支持穩定返國際線先 裝修呢d遲下再搞

升級聽晚係必需嘅 如果唔係星期二會去返平行時空

擺明CNN發功
早兩日美國左膠先搞完侵侵，話佢同習總有枱底交易
CNN=fake news

推啊！
做返多啲文宣先
呢2日對家用好多流血同裝修相 洗廢老腦
我地要十倍還返俾佢地

【投票】聽日三點定八點開花

有冇人入嚟幫手推下同投票

天真...

有心，同意，推

有創意嘅和理非活動係非常好

同意 支持巴打講呢啲有意義嘅和理非行
我暫時諗到係喺商場度用地拖畫畫？類似廸士尼個啲 用啲抹得甩嘅顏料 我個人覺得加埋唱國歌會有noise

屌 難得理性po

推 點解有用post就冇人推

正皮for整合only

而家和勇係2：8，只要轉成8：2就可以，政府搞個緊急法，立即以暴動回應係好合理的，呢個係一個對全世界嘅宣告，之後就係繼續返和理非補血，set死線

呀，講到呢個，文宣又係唔可以講港獨(雖然大家心知肚明好撚想)
Solomon已提水港獨唔講得，我地要維持正當性一切民主自決要以一國兩制同基本法下

比多d人睇到
快整d有創意既活動啦

推唔郁都要推

好撚攰呀睇住國際輿論越嚟越不利，各位勇武大佬可唔可以細力啲呀

CNN真係仆街到，明明兩日前先借香港攻擊侵

習總終身制, 中共一撚定會倒台, 係時間問題

推啊屌

推！

Tui

就快贏嫁喇 唔係空想 因為有實質既法例將會空降制裁港共

我真係好想快啲中共呢啲反人類團體快啲執柒左佢

agree

其實而家係將暴力邊緣升級成攬炒邊緣，對象係全世界

BBC根本就係奶共

你咁講就真係唔啱
一整個運動啱係單單一招就可以搞掂

如果一Turn和一Turn勇就可以贏嘅
咁點解又一定要咁執藉呢？

係，612就係勇武進場先阻到送中
呢個係鐵一般嘅事實，我亦順手係呢度多謝至今嘅每一位勇武

但係，咁係咪我哋唔可以再用返和理非抗爭呢？
踢波都可以換人啦，唔同時間出唔同嘅人先係我哋強處

Be water, my friends

我知有二千位手足畀人拉咗，好嬲好憤怒
但係希望大家都可以諗一諗
係咪要企硬繼續勇武呢？

我就一定唔割
如果大家係企硬要繼續勇武嘅
我都會陪大家
贏就一齊贏，輸就一就輸

舊登就係咁死

整合得非常好，呢幾日損失左好多手足

推

唔好勇武住

畀啲時間社會回復

畀啲時間國際戰線

畀啲時間文宣

唔好以為你地唔出去政府就會當佢贏左

佢敢當佢贏

但只要再集結，一定有人出

推
樓主講得好有條理，g持

只少比佢順利通過咗先
通過咗 點玩都得
宜家集中比時間文宣組
煲大10月1至今日嘅野先
因為勇武走得太前太勁
文宣組表示跟唔太上勇武嘅神速
所以比我地文宣組入一入場先 打返落社區

而文宣方面
首先我認為有兩大方向
※101開槍同105開槍+呢幾日黑警嘅惡行
※緊急法，林鄭要香港攬炒

聽日大家假期
幫手落去修復返連儂牆，落左一日大雨無曬

Cnn 同bbc 最大最有影響力
咁樣講手足就好差啦

CNN真係好有問題

推想贏就推

真係要做返啲無厘頭有創意的和理非野先得

頂比你睇到戲，百二分鐘下下爆炸打到血肉模糊，係就係好大制作好多特技，但重覆又重覆都睇到悶, 點都要有啲文戲點綴下

個人希望勇武稍息一陣，比和理非砌下人鏈唱下歌。好多野急唔來，要等時間發酵

up

10月10日真國慶日
大家記得舉中華民國國旗

抖一抖，和一和

飲住紅酒同美國嗰邊贏左先

和理非要繼續努力唔好懶呀！一齊加油，不分化

美國嗰邊已經講咗會制裁所有通過緊急法嘅行會成員，而英國亦承諾喺脫歐後就會立英國版嘅人權法。而呢一切只係需要等到十一月﹗大家想舒舒服服咁贏定係轟轟烈烈咁輸？未來半個月，請各位手足忍一忍手，轉返做和理非行動先！

過咗人權法先進擊

tui

pish

其實CNN同BBC已經弱咗好多，真正重要係FOX同NY Times呢兩間都尚算正面

推 巴打有好心

推推推 睇啊 唔好太過失控 冇人權法案 就唔能夠制裁班狗官

Thanks 巴打 幫大家整理情況

唔係分化
但係呢半個月真係好需要和理非

［理性討論］接下來幾日無論集中定開花 但係轉返100%純和理非活動？

pushpushpush

裝修同比狗開拖兩回事黎架喎

要推到聽朝

好需要和理非 及 大量文宣

同意 手足寫得好好

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

要破壞蒙面法 最有效方法係強調警察執法嘅不公同濫權

好似有道理
但而家根本叫唔停勇武
總係有裝修師傅忍唔到手

等外國媒體1006出標題terrorist attack in Hong Kong

同意，
勇武回合咗好多日，
休息下先，
而家係和理非同文宣回合。

係有破壞性
麻煩有信心講英文嘅巴打去多啲社交媒體解釋下
獅鳥又好，裝修又好，解釋下點解大家需要咁樣做
唔好俾五毛同左膠搶下外國戰線發言權

有用post 一齊推

I agree with u

[文長]分析Solomon教你打美國戰線

其實申請一個TWITTER 人人都可以係文宣

攻略
中共港共手段：將抗爭的優勢轉化為弱勢並加以利用
優勢：香港人權與民主法案、國際窗口
弱勢：美國國會不通過法案
利用方法：抹黑、香港人有文化、有道德之心
目的：挫革命的銳氣
解決方法：自己brain storm
兄弟各自爬山、不分化、不割蓆、和勇共存

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
驅逐共黨
還我香江

Agger

唔好俾中共同埋狗抺黑我地！

推
諗返多D有創意既和理非活動

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

忍下佢老母

好比心機
連登需要你
不過十一月中區選又要和平
最好忍埋佢

Bbc 好大間

推！
不篤灰，不分化，不割席

推唔郁都推

push
分析得好岩

和理非全面進場比勇武抖下ok？

黑警派人扮勇武點拆？

和理全面進場 勇武手足已經做左好多 係時候到我地做過

吹大個和理非風可以有助制衡

反抗 推！

ok

去搶返Facebook先。見到媒體有報香港新界聞就去留言

勇武休息一下 回一回氣都要
求下你地俾文宣同和理非進場
我地真係追唔切

推!! 理性分析 希望置頂

推 方向正確

堆！

推到聽朝

人好善忙，我地做返幾日和理非就可搶佔返高地

但要無衝突先得，懇請勇武休息幾日，等和理非做下野。

等人權法過左我地再計劃下一步

其實我地一部份係靠警暴搵食
佢地嘅垃圾行為已經被全世界記住了 個個都知佢地乜料見到都會唾棄 除左五毛支那人滯港支那人
但好明顯對家依家想煲大我地反擊件事
好似細路仔胸口中槍竟然有外國人話係襲警在先
真係要靠文宣去幫手解釋番武力唔對等 鎮壓唔應該配槍etc

結論：大家一齊幫手加入文宣

不分化不割蓆

覺得有道理，推
勇武求下你哋休息下

和理寶寶們！！！

靜靜地贏就得，有時殺聲四起係贏唔到

只會就來輸的人先會不顧一切全力一撲，林奠而家就係咁。我地輕鬆啲退少少，好快佢就夠鐘完場

美國嗰邊已經講咗會制裁所有通過緊急法嘅行會成員

可以做啲咩快啲變成事實?

樓主分析正確, 大家要諗下點解 777 十月一後急急推惡法?!

777 話 10月16日立法會復會後可以審呢條例 ...

1. 如果 777 有信心一定過到立法會 (因為佢人數多), 777 跟本可以等復會先, 唔駛用緊急法

2. 如果777 冇信心過到立法會, 777 就係想利用 10月 5 日 到立法會否決"蒙面法" 呢段時間 (10月中至10月尾?), 令局勢升溫, 攪到 美國 過唔到 人權法

我相信我地既敵人 一定會滲透 外國 傳媒, 只要一有機會, 就會大力發功, 唱衰我地

大家認一認手先, 過左人權法先

贊成。

正如之前10。1國殤 前

仆街淋病同班9都克制左0.000001
又做民意show 呢d 都係想做場戲
你地睇下
過左10。1 真面目出番曬黎
又硬推惡法 d狗呢2日又打又濫捕 變本加厲

道理一樣。我地喺法案過之前都要做場大戲
人地幫我地都大聲d ~~~~~
如果而家俾對家瘋狂抹黑
我地臨門 撻Q就Gg 😭😭😭😭🔥🔥

我地要集中推我地對五大訴求缺一不可同反緊急法既決心

同意
好似今日港島大遊行又損兵折將

手足，分析有啲見地，佢急我唔急，或者呢個亦係佢呢個時候推蒙面法既原因，想你亂啲，然後快啲搞掂你地

佢點對侵侵，我地點對佢，拖字訣

建議可以向政府立最後通牒，係一星期內完全撒回蒙面法，否則將會行動升級。
一黎可以等人權法通過之前比和理非進場，二黎為之後勇武升級提高正當性

推呀！

推
對香港評論正面既全部都係美帝既報紙
人權法又係美帝推先 無論有無利益輸送 都好感激佢地

呢幾日拆鋪，係令到我地受到好多質疑，如果再係咁落去，會令支持我地既人難做。有人話唔做野即係向柒婆跪低，但事實係呢2日都做左唔少野，係咪代表我地仲係跪低?你地認為日日爆緊要啲，定係人權法緊要啲?你地寧願見到柒婆話蒙面法有成效，定係班狗官俾人制裁?如果認為國際線冇撚用既，咁點解我地之前要用咁多時間登報求救?請三思

推!! 希望呢個post可以長期置頂

岩呀，勁多狗扮人搞事，放火同破壞一啲無意義既位，咁係咪商場唱歌就得？

正評有比source 有fc

無fc post=負評+不推文回復

要推呢個po推到聽朝，俾全世界睇

認真，擠提之類嘅嘢，同埋勇武後嘅和理非

獨立思考
行動必需目標明確
行動前三思而行
不要被仇恨支配
聆聽他人意見
但不要盲目跟從別人
不割蓆不分化

可以聽下

又講得幾有道理
唔係唔贊成勇武抗爭 但係都會依賴外國輿論 而家明顯文宣追不上勇武 俾啲時間文宣 好多野需要澄清
除左要back up勇武 仲要繼續推8.31 10.1 10.4 嘅警暴 要將以武制暴嘅訊息帶出
手足加油 齊上齊落

駛乜拆，最易玩，好睇就歌頌義士英勇，難睇就入黑警數

商場唱下歌得啦呢幾日
頂到美帝過法案再研究下一步對策

我淨係想講 如果你有時間喺ig撚五毛
不如拎啲時間上twitter retweet多個post

啱，呢兩日有比人屈嘅，但亦有好多比較難睇。例如太多離題嘅裝修同埋馬蹄露單嘢。點樣比女人問候甚至R痕都唔好報答女人，好難睇㗎。外國人睇到，會破壞image 㗎！

Totally correct. Push

推啊，宜家政府係苟延殘喘
最後的激將法
同全世界講我地想要咩，而唔係我地要奪走咩
和理非出動唔該

其實喺國際文宣上我有個提議
就係向外國解釋返香港政府連續利用唔批不反對通知書 加上黨鐵不合理地停駛 造成和平示威無法進行 和遊行人數減少的假象 一定要加強國際文宣尤其是美國
因為外國未必知道 香港而家連和平示威的自由都被打壓，呢個係極重要
另外都要解釋番勇武手足點解要留守同黑警對峙 係因為要爭取時間 比和理非有時間退場 免費黑警同黑社會打
唔好話外國人連香港人好多都唔知 點解用部手足次次都要留守
我英文唔好要靠手足啦
希望有人會睇到啦

的確需要俾和理非做野 首先近期我地勇武升級 同時間都有唔小嚴重損傷 另外呢排行動都密左 我本人都覺得開始攰 所以真係勇武先休息一陣 搞啲和理非活動 唔好話冇用 有時真係要輪流出場 勇武完就休息 休息其間味由和理非做事

冷靜少少先 人權法先真係幫到我地

建議：
各區蒙面靜坐 夠鐘走人 做文宣舉牌
各區蒙面靜坐 夠鐘走人 做文宣舉牌
各區蒙面靜坐 夠鐘走人 做文宣舉牌

收皮啦，風向狗
核彈都唔割，係要幫手就幫手說服大家支持勇武

轉型做超級和理非

但係而家和理非定勇武唔輪到示威者揀
十次有九次都係班狗撩事鬥非呢

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

不得了

辛苦巴打

呢個咁既濕鳩政府，
梗係唔係一下勇武KO，
要磨足幾年，磨到佢一干人等痛不欲生，

如果可以用民陣把口，或者民間記者會把口，講出呢個下馬威，
會唔會更加能夠直接話比世界知，我地唔係亂黎
係有原因，有規則，有秩序咁去表達我地不滿

唔好一黎就定性我做風向狗
我唔覺得需要咁樣話同路人
咩叫和而不同?

另外, 係咪以後永遠勇武?
和理非活動就唔需要?
和理非> 勇武> 和理非> 勇武
咁樣唔得?

咁你做唔做啊

繼續推，唔好俾佢沉！

同意呢個，講話點解冇再見到 >1million 嘅 March/rally，係因為警方打壓同黨鐵
可以講埋10.1遍地都多返好L多人出嚟，因為喺自己 neighbourhood，即使黨鐵無理停駛都唔會令人走唔到

多謝樓主整合

一樓同六樓都好有用！

新牌推不動，借位分享。
和理非發揮創意…

口罩設計 創意發揮

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推
爆
佢

樓主好有心

呢單仲OK，因為佢本來有散播仇恨示威者言論同真係郁手打左人先仲有手足勸左佢走先
同埋都冇廢老就可以直送火葬場咁嘅款 仲行得走得

比較肉酸其實係唔小心TK到記者、有手足比較緊張扑爛左人地架車而內面仲有細路 不過目前社交霉體見唔到就冷處理先

一切等過人權法先再行下一步
目前黎講，
人權法先至係我哋最大的武器！

的確裝修個畫面係對國際線有影響

同埋有d影唔到前因後果既獅鳥片---唔洗理，手足有危險手足永遠優先

不過裝修個度，對港共的確係核彈級文宣

變和理非
蒙面法收到成效
政府一定係咁拎出黎講自己做到止暴制亂
冇必要過人權法

推呀 手足睇下呀
我地小休8日之後再開佢波

標榜「中立」既媒體最討厭
佢地永遠有一種追求各打50大板既衝動
依種衝動反而會驅使佢地偏離真相

見你分析得咁多，就幫你push下啦

香港人加油！只要心存希望，我們一定能捱過

勇武唔係同你哋割蓆呀
但係人權法唔過 五大訴求 暴動罪手足
踢走保皇狗 林鄭下台呢啲都好大機會失敗呀

可唔可以忍下手到人權法過咗
呢四個月嚟多條戰線 人權法通過難道唔係我哋嘅重要目標咩
我好想一齊贏呀

推黃店支持活動有得諗

各有各做，唔好指三指四叫人呢樣嗰樣
我算係和理非，至少我無能力出去打
但係，一個美國人嘅Twitter 撻落來就叫人收手，同背棄前線有乜分別？
和理非活動可以照搞，紙照摺，牆照貼，歌照唱，各自做番自己嗰份
睇番本地民意，大部分人支持獅鳥，拆舖唔理想，主要唔理想在火攻有機會燒到隔離，同埋間唔中拆錯對象，呢啲可以傾，可以諗，而唔係一野就ban咗佢，仲要用美國人用理據，明明香港人支持拆舖遠比美國人多，美國人少留意香港，未必明咩事，落力做好文宣好過
係拆得啱嘅就應該支持，唔好喊苦喊忽話難做，留番啲心力試下游說/解釋好過，唔係真係唔好話自己核彈都唔割

等到十一月就OK
香港人頂撚住啊

Donald Trump 最憎BBC 同 CNN

Fake News!

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

勇武抖抖 和理非全面進場

和理非行動，勇和齊齊做

是否由香港政府所策劃的恐怖襲擊 ?? 的士撞入示威人群謀殺示威民眾及激起對立

推
和勇係互相架
唔係話之前勇武巴打係condom
而家無可避免要靠外國勢力可唔可以試下大家投其所好幾日呢

清醒高質post

一定要推！

明白大家要各有各做
我覺得勇武可以唔好打陣地戰, 減少傷亡
和理非做好宣傳, 令香港人權及民主法案成功立法

不割蓆

問題係popo唔會忍，一嚟就開大家波
和理非得嚟唔可以真係零裝任打
不如...諗諗有無對策...

推！！ 希望聽朝起身都仲有呢個post

夠啦！唔好再用《香港人權民主法》做籍口叫人散水！

721 811 831 101

BBC 簡直係英國版TVB 幾次都係咁
支那啲人其實都唔理佢，都唔明佢咁舔共做乜

推
同埋大大力文宣 不論本地海外語言都真係小左好多
多你一個好多

我屌 今時今日仲係度講退化變番和理非 連登真係好易玩死場抗爭

今日已經行左

跟住我地日日係十八區商場唱歌接受紙鶴，搞到好似全城市民街坊都好支持就得

繼續推

中資鋪門口，全部貼文宣，貼曬佢地啲衰野出黎，貼滿成幅牆同門

唔會，蒙面法先係人權倒退嘅證據

政府愈黎愈心急，我地更加唔可以亂，佢愈想我地分化，我地要更團結。和理非繼續唱歌文宣叫口號玩人鏈更新連儂牆，我唔敢講外國會唔會關注，但呢啲係形象工程，印象愈好愈會多人支持。勇武方面我反而覺得可集中啲去裝修或者有限度咁做，唔好俾機會人地話亂咁黎，對準兩三個目標已足

多謝巴打，呢啲資料好重要

cnn就不嬲垃圾嚟

BBC膠到我以為佢親中

拆鋪尼樣野真係好易拆錯同埋未必好睇，所以有時停一停，諗一諗會好d，所以首選賣港派office就一定冇錯。

前線忍手，等美帝出手

我相信要做番一兩次記者會，中英對照，攞曬D比鬼屈果D相呀視頻呀出嚟例如灣仔站同觀塘站被鬼出火魔法。同埋要解釋裝修背後既原因...重有...唔啱聽都要講...要承認呢兩日有D過咗火嘅事並道歉。及重申香港呢條矇面法是如何的不公及危害人權而引發呢兩日嘅事...

準備好未架，唔知邊度有得買旗仔

冷靜一下，餵食算

是否由香港政府所策劃的恐怖襲擊 ??
的士撞入示威人群謀殺示威民眾及激起對立

大把人唔敢過海
係要搵次二百萬，塞爆港島先有用
仲要保障大家退路，夾定計，好似818咁行紅隧

支持文宣返依幾日發生嘅事，同時勇武可以先休息，齊上齊落

P

Push.

唔甘心都要忍住先，顧全大局等人權法過咗先

S

裝修要停下（黑色例外）
裝飾可以繼續

好心機呀推 好想唱歌呀

bbc cnn : you are fake news

咩都好，不割蓆

不如勇武休息下，等和理非做下野。搞緊人權法案，唔好畀位人入。

推
btw侵侵被彈劾單野真係可以ignore，我個美國朋友話彈劾總統係經常被提出嘅一件事，純粹係國內反對派割蓆嘅表態下黎姐

係，仲有一點
呢幾日咁多文宣核彈，仲未開始用就比媒體spin走曬去燒銀行

好似有道理推一推

推推推，同意樓主

G

冇spy攻擊中資同記者同冇藍絲致命性攻擊好似的士司機同白衫刀手就得
諗唔到點避

勇武都俾啲時間文宣整合呀...

當然唔係叫大家覺得人權法過左就等於贏左 而係過左之後我地有一個根據去同港共講 呢個係你最後通牒 如果都係要企硬就唔好怪我做鑊勁 到時無後顧之憂 各位做乜都ok了

未endgame住
我都認為勇武同和理非回合制幾好
況且法案前夕，唔好比佢有咩差池，有咩等法案通過咗再搞都得

依家真係咁應該以慢打快 和理非要做番啲野黎聚番個民氣 企出黎話比藍絲同政府聽唔使分化我地啦 無用架 亦係拉番國際注意嘅好機會 做啲左膠野攞番個好印象
樓主 你認為再一次無衝突嘅遊行有幾大機會做到 或者可以點做 或者除左遊行 其實和理非仲可以點發揮人海同大愛嘅優勢 商場唱歌會唔會太圍爐同埋無咩新聞價值(但我都會照出)

希望個post 瞓醒可以仲係熱門啦

呢度要人!
事緣，nba火箭隊總經理因為發表撐香港人言論
依家正被中国5毛瘋狂欺凌及攻擊
係香港人支持民主自由既，有Twitter 戶口既，請去幫拖!

推

忍一忍 勝利在望

推
推
推

推, 支持和理非

香港人 反抗！

幫推

有少少補充同意見

1. 和班非活動同weekend勇武可以parallel做
2. 勇武亦可以正面，eg主力裝修政府建築物
3. 就算十一月美國，甚至英國，通過左人權法案，都唔係「贏」，港共一樣可以唔回應五大訴求

好文一推

高汁分析

Bump

林鄭處心積慮一心要翻盤

趁現在傷害未深，停止所有裝修行為， 不要中林鄭圈套 ，馬上收手，再咁樣做，抹殺曬所有 從運動開始以來參與者嘅努力！！ 你見佢哋冇積極制止就知道已經踩入佢哋嘅陷阱

我哋要做嘅嘢就係要令唔支持我哋嘅人都要支持我哋，令原本支持我哋嘅要更加支持我哋 ，試問聲你咁樣做可以咩？

絕不和勇武割蓆,這是善意的提醒,被仇恨掩蓋眼睛會對運動有負面影響

請各位前線忍一忍，等多一陣，待法例通過

即使要搞，我相信大家咁有創意，都會諗到有其他物理攻擊外的方法令藍鋪做唔到生意

推
唔係話裝修唔好
但要忍忍手囉

NY Times 一向是不錯
BBC中文就真染紅
美國之音少少偏右

光復香港

高質post。

咩叫輕鬆贏？贏左d 乜？訓撚醒未

外國線好重要
無外國支持我地會變西藏

推！
核爆都唔割！
但樓主講得啱，呢幾日帶風向帶得咁嚴重，成堆5毛出晒嚟！
係時候，到我地D和理非出場喇！

堅守不出

大家要緊記理性思考, 唔好比仇恨支配

推，大大力推

有建設性有用post，唔該晒巴打做整合分析
大大巴打落話國際風向冇轉、唔使理既人身上

不如巴打定期整個類似咁樣既post畀人做參考

唔係話勇武錯，但真係唔想再見到有傷亡⋯⋯

屌但係人地開埋真槍，外國戰線咪spin佢地開槍打心口唔得咩

我支持和理非在這幾個星期出動

勇武休息一下

唔明點解成日要轉和理非，你係政府你先會想用咁嘅方法平息件事

推
好多謝勇武手足 你地要多休息同保留實力 你地既力量好寶貴
係時候俾和理非進場 用更多方法表達訴求

保護勇武，和理接力

推
勇武中場休息下先

同意！

推爆啊
武力再升級國際戰線係會崩盤
在國際戰線已經無價值時，再同佢全而開戰都未遲
大家要忍手啊

要文宣呀

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

有文有路分析，支持下

手足，多謝你總結咗昨天運動嘅國際戰線。同時具體帶出之後運動嘅方向。非常同意上述意見。

但用字上，作為和理非嘅我地，有責任留意。

「成本效益係比勇武行動高好多﹗」

誠然，單論成本，勇武背勇十年以上暴動罪，的確很高，抗爭畫面亦未必好睇。但勇武者之所以勇武，不單數學邏輯的單純結果，當中包括：被濫捕的苦、被鄉黑虐打斬傷的痛、被黑商出賣的恨、被政府無理剝削人權的我等香港人的怨等等...

感謝勇武以生命為代價為香港人行動。

五大訴求，缺一不可。

推 講出重點

推！！！！

我地捱左咁耐
唔可以比林鄭成功轉移國際視線
大家真係要twitter 宣揚多啲警暴
濫打濫捕什至殺人
暫時停止不斷升級既裝修
我唔割席，因為我知前線識思考

停止裝修，全力和理非

推完再睇

推多次

大大力推

大家冷靜 要戰區議會 林奠出禁蒙面 就是鋪路攪區議會選舉，等大家無得選，所以要冷靜

希望大家唔好火遮眼
依家只係差最後一步
林奠推緊急法個日係突登唔放警犬出嚟 引人裝修 目的就係想愈嚟愈亂 無秩序
依家佢只要放卧底去破壞 同 一班大陸人搶劫就已經入左抗爭者數!
我地要做返一個和平示威 受害者既形象 企返係人權民主既道德高地
話比全世界知 真正香港人係理性既 唔係比怒火控制 一味不停裝修
希望大家仲記得
運動最初既理念係反對惡法 唔係懲罰任何唔係同一道路上既人
希望大家要諗清諗楚 距離11月唔係長既時間 香港抗爭既道路係更加更加長

推，客觀分析

呢兩日發生太多事，要整合下資料share出去
唔係嘅話，資訊流得太快會冇左件事

分析得好好

Push 現階段真係要以國際線為重
可以暫時遍地開花和理非活動為主
裝修暫時主要針對返政府機關
10月10號爆買日

推LA

和理非1星期，黑警一喬裝破壞就知係黑警所為，黑警會露出破綻，好似前日觀塘站咁關左站先著火，呢d可以做文宣，講黑警幾咁賤格

和理開花準備出場

真係得

如果唔閂商場其實多區唱歌係好方法

D舖頭快閃
唔俾cctv 錄咁耐，警又未到

時間性

諗法一樣

呢篇野可以收皮，因為做緊林鄭所講既野，同勇武割蓆

推，勇武可以休息下，和理非行前打文宣！國際視線先會去返訴求，而唔係單一暴力。

唔好再打擊勇武 佢哋已經灰心緊
各有各做

推 試下回復當初 再比政府望下我地本身之前就係和平遊行

俾和理非進場啦！

推 最緊要法案

人權法

有理文

樓主寫得好！
和理非、文宣、勇武 輪住上
我哋要贏呀各位

要民主人權法呀
要參選但被DQ 畀國會制裁官員呀

區議會投票站要人呀
若果送幾千一萬個頭，點投票呀

不分和勇
只係建議
請保持獨立思考

唔係轉和理非輕鬆贏
而係每一刻諗清楚自己做岩唔岩
國際點睇先有機會贏

推
目前最緊要係人權法

推 同佢拖長嚟玩
最後一定係我地贏

18區和理非接力

推！！！！！！！！
一齊做文宣

可唔可以唔好再帶風向？

推
同意要和理非
勇武休息下

十日 傾人權法 唔好節外生枝

忍下手 除左動手 更加要動腦

文宣要人 極多核彈無爆出

例如 黑狗屈斷FA隻手單野 完全無人推

勇武+和理非活動要剛柔並濟‼️
黎緊幾日可以考慮再搞多d人鏈活動‼️
各區商場bye buy+唱願榮光歸香港‼️‼️‼️
連儂牆更新‼️

同意！停一停裝修先！

P牌推唔到但分析得好好好似

大家要開始唱歌，成本低
過埋人權法先再裝修

推佢老母

此刻更要鋪天蓋地文宣

要守住國際戰線，一定要啊

推，講得好

就黎要審民主法案 勇武手足可以休息下先 辛苦晒
和理非&文宣組全面進場

Pishhhh

Push!!
爆買日!!

我哋日日都在Twitter為裝修解釋，但係最終國際傳媒點報導我哋控制唔到。勇武係咁裝修，國際傳媒咪係咁報導。

美國嗰邊已經講咗會制裁所有通過緊急法嘅行會成員，而英國亦承諾喺脫歐後就會立英國版嘅人權法。而呢一切只係需要等到十一月﹗大家想舒舒服服咁贏定係轟轟烈烈咁輸？未來半個月，請各位手足忍一忍手，轉返做和理非行動先

Bbc 同 cnn
【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

01老母狗也不屌

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921 929 101 104 106

(轉載) 律師朋友提醒：

// 其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 「係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦」

星期五第一個司法覆核就係咁輸

啱啱今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊777。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

p

推 BBC 係偏建制 所以支持政府(有錯勿插)

推！！

同時手足都可以抖抖

加油

忍埋個人權法過左先呀
推推推！

好有心

BBC同CNN其實早就被支那嚴重滲透
佢地都好聰明只著墨暴力事件

最好國際文宣起哂佢地編審既底

其實歐美造謠傳媒玩得比共產黨更成熟
通俄門同chinajoe都係同一類
只要起到呢堆傳媒底
起碼睇新聞果個會再filter

推，同意樓主所講
兄弟爬山 和理非接力

贊成！

18區開花做文宣

我哋日日都在Twitter為裝修解釋。但係最終國際傳媒點報導我哋控制唔到。我哋係咁裝修，國際傳媒咪係咁報導。

國際線真係好重要
隔離仲見到有post話民主人權法案其實冇撚用喎
成堆post都話叫人繼續裝修

出力推

裝修是發洩表現, 看起來也是懦弱的表現 (攪警署不成而隨而代之的代替品)
無論人權法通過與否, 都看不到裝修對運動有何幫助。請三思。

推！！！

政府就係想分化我地，連登冇比人攻擊就知咩事

政府就係上暴力升級
要揾其它方面同外界connect

請各位三思，唔想再見到手足受到無理既傷害

香港人不嬲都係食腦長大

5毛，唯恐示威不亂，係咁煽動暴力
居心叵測，林鄭司馬昭之心 路人皆知

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責5毛/政府煽動激進示威者
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

同意
大家唔好俾
頭一頁既留言帶風向

以慢打急

希望停一停裝修。

要贏

冷氣分析

樓主
不如定期整國際風向整合

定期整國際風向整合

建議
可以係每日做整合

聽落好型

每日風向整合

同意立左人權法先裝修啦

幫我click入去推
和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

《香港人權及民主法案》民間制裁名單問卷調查(非大台)

推

輕鬆贏

多謝巴絲整合

最少再今晚再裝修，唔好俾佢哋星期二好似冇事發生全你線開通

香港人一齊行落去
永不割席

分化撚落地獄

推呀！！！

可以試下做次18區大合唱

正因為我地冇大台
我地係要傾共識

而家我地最強後盾、唯一勝算，唯一反敗為勝嘅係美國人權及民主法案，Solomon yue已經出晒聲，佢地咁高調撐香港係因為我地和平示威被正苦無理打壓！

林鄭陰謀推mask law, 其實目地真係止暴制亂？
一向手法係咩？係抹黑
1.分化前線及勇武
2. 挑起示威者情緒令佢地破壞 （裝修左咁耐夜晚完全冇狗）

而家佢最期待破壞畫面出現啦，佢最怕嘅係美國開始遠離我地啦，美國而家煩緊Donald trump醜聞，人權法案唔可以添變數

求下裝修勇武唔好同和理非割，等到法案唔通過先再裝修都未遲丫

光復香港 時代革命
香港人唔可以輸ga

P牌都照推

Gchi!!!!

P牌都要推一個！！

只要人權法過唔到我哋真係會輸
大家真係唔可以犯錯，記住不做不錯

我同意

其實唔沖，黑警都會繼續做啲仆街野，到時個畫面對佢地黎講仲樣衰

咁星期三，星期四，星期五唔會好似冇事發生咩

Ok 就等多陣

認同人權法通過前應盡量和理非
如有藍絲出黎打人想鶳就去冇人影到既真暗角

樓主講曬我想講既野
前線既勇武，我知你地好嬲，亦都知你地唔想聽和理非指指點點，自己咩職都做過
但唔係要話和勇死都唔割咩？竟然大家死都唔割，不如比和理非接手打返好條國際戰線！
無事先做到世界冠軍架麻

算把啦
根本有班自稱勇武係上晒腦
點叫都唔會聽
你一屌就叫你咪阻住兄弟爬山
一日到黑淨係諗拆鋪點威點威

真心

冇錯呀，樓主寫得好好
裝修手足已達到效果
就係我地反反蒙面法，全世界已有noise
再做就over 左

如果街上有人想開始裝修
請唔好幫手、請勸佢停一停

唯一能制衡淋病同大6狗
係美國

目前攬炒係要推國際線先
因為人權法就通過，只有建制共產黨先唔想過，所以佢地先攪個蒙面法出黎同用卧底周圍裝修

所以請大家三思，之前攪咁多登報，就係想國際多啲聲音，到最後929反共都好成功

希望大家休息回hp先

推 真知灼見，和理非文宣!

P牌推

國際睇法好重要，手足都係聰明人，會自動調整。

忍一時，海闊天空。

民意已逆轉

攞咗香港人權及民主法張牌先

屌你老母
又吹大遊行

以退為進

睇咗兩日咁多風向post，你最實事求是

推推推 和理出勳

Tui！

值得推ah

請大家忍八日，八日咋！
之前攬炒登報攪咁多國際聲音，先有嘅回音

請求各位勇武 和理非在家休息同時文宣

只有共狗先唔想人權法通過
因為佢地幾代同身家都係嗰邊

大家忍幾日唔係跪低，而係等睇戲，
睇佢哋點樣仆街，被凍結資金，冇咗外國籍，返大灣區被捐器官

《蒙面法以火水救火並非誤判而是策略》

香港特區政府以《緊急法》來繞過立法會訂立《蒙面法》，不少香港人認為，此舉毫不了解香港民情，乃是以「火水救火」，只會激化抗爭，難收止暴制亂之效。學者沈旭暉亦質疑，政府若真心相信《緊急法》和《蒙面法》可止暴制亂，是民心所向，「就不會認為法例具爭議性得需要提前疏散政總全體公務員、提前宣佈學校特別措施」。又質疑若政府明知法例會激化局面而依然行事，目的就不是「制亂」，而是「製亂」。

在下愚見，想為沈兄補充一下。政府官員即使離地，但總不是弱智，他們不會不知道自己在「製亂」。我大膽估計，「製亂」是手段，乃是有目的地激化大眾，最終還是用來達致「制亂」。

這場抗爭曠日持久，已達四個月。政府多次出招，仍未平息。歸根究底，就是勇武抗爭者獲得大量「和理非」香港人支持。政府多番呼籲民市「與暴力切割」，但仍無法結束抗爭，似乎不斷低估市民接受暴力的程度。既然如此，何不反其道而行，索性就將暴力程度大為推高，推到一個多數人無法接受的地步，令一般人難以支持。以《蒙面法》來激化暴力，或只是開始，相關激化政策和措施相信陸續有來。

雖然「核爆都唔割」是這場運動一個很特別的口號，但要一個人無條件地支持一群人的所有行為，當然會受到不少考驗。政府期待的畫面，可能是希望激化抗爭後會產生一些極端事件，而令部份市民最終動搖。例如：一、抗爭者使用極不對等的武力。如藍絲老人與年輕人發生小推撞然後被圍毆打死或永久傷殘。二、抗爭者殺傷無辜。如擲汽油彈誤中記者令其燒死或嚴重受傷。又如放火燒地鐵波及其他商場或民居。三、抗爭者以暴力壓制言論自由。如藍絲在路邊指斥示威者，沒有動手卻被直接「私了」。

當這些期待的畫面多次出現，親政府人士自會將「運動變質」四字朗朗上口。而網上陰謀論也常說，上述這些事根本不需要抗爭者來做，只要一些派別雇用代理人進行，也可達到同樣效果(當然此舉風險比較高)。

非但如此，「以製亂來制亂」除了希望激化運動令一部份人動搖和切割外，在下大膽估計，此舉還可衍生出更重要的下一步。這一步就是要在一些極端事件(如殺傷人命和燒毀商場)出現後，政府可以直接標籤暴力抗爭者為恐怖份子。其實在過去數月，少數親政府者也曾稱抗爭者為恐怖份子，只是乏人理會而已。但若熊熊烈火燒毀整個商場的畫面在CNN上出現，便非各自表述那麼簡單，也足以令抗爭的國際輿論戰線節節敗退。而「反恐」此扇門一旦開啟，此後政府的輿論便會將任何破壞行為和暴力衝擊定性為恐怖活動，以便用上反恐等級的武力來對付示威者。而綜觀過去十幾年的世界歷史，一個政府一旦取得反恐的名義(或口實)，自會賦予情報和執法機構更大的權力，亦會通過一系列的新法規收緊自由和削弱私隱。

這或許就是一些政府中人的如意算盤。當然以上所書，全屬推斷。在下一介草民，自無內幕消息。我亦真心希望推斷全錯。但若上述事件果真發生，能否真如政府所願止暴制亂，卻也未必。十月一日Mike Chinoy曾撰一文謂香港正踏上貝爾法斯特之路，如其所言，那將是一種持續長久的衝突。貝爾法斯特當年，雙方仇深似海，政府即使戒嚴，武力鎮壓，反恐，未審先下獄，都只是加大仇恨。示威者變成民兵，即使潛藏也不代表會消失，也只會使用更大武力。親政府派系見狀，亦會自組民兵發動襲擊，政府也無力控制。結果，無法化解的仇恨便演變成長久的暴力衝突。

勇武休息下啦，你地都累，而且好多比人拉左

推，勇武真係付出左好多
不如休息下比和理非幫下手，求下你地唔好再出事
每次睇到有手足比人捉到都好心痛，留住條命先可以同惡權鬥

和理非

我睇唔到BBC 有負皮喎。 如果你有睇埋佢琴晚個新聞live .... 我覺得係

Tui 香港人 反抗

戒急用忍

等到法案過左先

推，希望大家冷靜d,唔好比人帶到風向，冷靚思考我地就贏架合，和勇不分

和理非唔會同勇武割
希望勇武都唔會同和理非割

起身推一推

理性分析
點都唔割 和理非出場比勇武抖抖先
我地要一齊贏呀

分析得好好 多謝你

Push 贊同 硬碰硬冇著數

有冇人可以話我知琴日10.6遊行有幾多人？

和理非出泥就係為咗湊人數顯示俾所有人知大量香港人係反對緊急法 並重申訴求

但睇報紙冇人報人數 淨係得警民衝突 究竟琴日有幾多人!!!!!

大家知唔知點解咁多「核彈」都炸唔爆港共，推唔上國際

勇武唔該停一停，尤其裝修呢單野其實已經夠晒，不停破壞唔係幫緊件事。

過唔到人權法大家等含能啦，想攬炒中國？冇可能！

仲有唔該唔好再攪銀行，邊個攪邊個係鬼；太多人從中搵著數，好容易會失國際支持

前腳叫緊香港人反抗，然後沒有然後了

Pushhhh

面對漠視民意嘅政府 和理非的確係完全無用唔否認
但係國際陣線到 和理非可以集思廣益 諗下有咩可愛同創意嘅抗爭 引起國際嘅道德感召同凝聚力
望到琴日咁多手足被捕真係好撚心痛

Be water

來緊和理非出動

BBC 及CNN一早比支那間諜入侵咗

還有英國那個甚麼議員，全家搵支那雞做老婆

裝修 神獸 魔法師 可以暫時退場
同番所有人一齊唱歌拖手叫口號先啦

同意，用力推

認同！

和理非拎下錢先啦

啱

老實講，連續幾日勇武行動，文宣趕唔不上，

勇武不是大台，和理非追不上就要放慢腳步稍為休息，令文宣先上位再製做核彈

推 暫停一下裝修先 特别係放火
呢啲真係要抖下
並唔係要同勇武割

我都係copy 過黎

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

今日聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻b

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗
大家忍八日‼忍八日就得‼‼

香港人加油

Wowo
Tui

香港人要智取

不要急於用武

因為現在文具嚴重不對等

亦不要中計

大家要睇

已經警告了

現在是等對方取締，如態度不變，才有下步裝修

否則現正先等一下

香港人團結

不割蓆

不篤灰

不分化

香港人反抗

推
團結不分化

休息為了走更遠的路！
不分化 永不割蓆

推 大家俾和理非入場先
人權法過咗先算

推，大家生理同心理上都要頂住啊

要等條鐵好返先得起碼

推返呢個上來先，一起身就比啲三毛洗板話要日日衝擊

認同樓主講既野

林鄭依家目標就係想我地武力升級 失去國際支持 再全力鎮壓

BBC網篇文寫得非常差，但佢live個記者係一直屌爆黑警嘅

既然想做大外宣，因時制宜做唔同野都好合理嘅。唔知前線手足有冇異議？

但如果再遇藍絲鄉黑暴力，以武制暴要唔要進行？

push 同意
順便推下自己個post
[正視聽] 司法戰線正確打法!!!!

P牌照推

同意! 慢慢同政府玩，共黨最驚我地拖

商舖被誤中副車

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

推 希望各位手足冷靜面對 人權法先係我地目標 要用盡方法去推動同俾世界知道我地係幾咁想法案推動

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

唔好睇少火箭隊單野，有冇機會煽動到強國人係東京圍火箭隊

國際戰線呀 得個講字

人鏈，合唱要進場

推呀 有得贏支那 唔好玩到攬炒

樓主寫得好 推
唔好再不必要咁犧牲

可以討論

【Twitter 戰線】 國際文宣 － 村上春樹雞蛋與高牆

屌你老母，我呢個post係叫和理非全面進場，減輕勇武手足負擔，就有一班垃圾偽和理非吹休息風？我係叫和理非做多啲，將成個抗爭運動嘅行動比例轉成和理非主力，唔撚係咩休息

巴打有見地啊，讀ir?

全民日日和理非

無論你地想繼續裝修定點
求下大家幫手做文宣